[美帝]機械人時代來臨

Boston Dynamics開發動作超級敏捷的機械人

好撚勁

係

條片三百萬人睇過係咪有67億人仲坐緊監？